那裡只得我共林欣彤

聽到個心那住那住

咁都要負皮

佢係一腳踏兩船既臭雞

條女好撚正

係咁loop